點睇肥毒 但靚仔嘅人

其實幾吸引

壯壯地好過瘦猛猛,福氣黎

肥同大隻識唔識分呀傻閪

你夠肥就自然壯啦 你就傻閪

有無例子？

肥又點會靚仔啊，根本靚仔呢兩個字就同肥係絕緣

啱呀

如果啲肥仔 肥得黎唔算樣衰
算正常樣的話 瘦左會變中上樣

所以我依d靚仔肥仔已經係中上樣，瘦咗我驚陳冠希都要行埋一邊

肥點會靚仔呀 唔好呃自己啦屌

成隻家畜咁